中大班同學進化到已經識駕駛校巴

中大秋名山車神拓海老豆

唔好有意外呀，實好麻煩

未來裝甲車駕駛員

仲要棍波車，要double clutch

你又知無牌

阿寶

Diu cls

洗唔洗出去入油

中大啲校巴多數都好舊 唔知係咪棍仔
如果係棍仔都識揸我真係佩服 要double clutch
不過落斜係易啲嘅 踩盡個極力子 入空波 鬆手制等架車跣落去就搞掂

by藤丸托7

3萬蚊？你條女雞黎嫁！

中大加油

痴線啦你
大巴空波落斜

你唔好死呀 實好麻煩

你揸車就死啦

好想入去坐

咁我又真係有車牌喎

好在你唔係揸嗰個。。。

細車空波落斜都已經夠危險
大巴咁做真係同過山車無分別㗎

巴打你車牌幾多，下次見到你真係彈開少少先得

要有車牌3年先可以考大巴牌

不過咁多人有人有大巴牌又幾出奇呢?

你唔俾人地有牌
屌你老母

會失控

屌，我諗中大平時啲校巴司機都係咁揸，落斜果下好L快

一定唔會空波
空波實玩撚完

Btw，大學生有巴士牌唔奇
18歲學車，3年後考巴士都係21歲